我波蘭朋友剪咗條片送比香港人

佢話:

//I made this:

//You can share it to hongkongers if you think they will like it//

波蘭人好好

請代為感謝

推

感覺佢好了解件事
唔係只係知表面野
好感動
香港人永遠唔會忘記同放棄

住在香港的波蘭人？
波蘭係飽受戰火蹂躪嘅國家
又蘇共又納粹德國
佢地好明白奮勇抵抗嘅意義
感謝你地！Dziękuję Ci

曾經住波蘭

btw Dziękuję 已經代表Thank you "ę" 係第二人稱

好高質！感謝！CLS

入去多謝波蘭手足

pish

Push

點解要強調波蘭？

同樣都係抵抗咗共匪幾十年嘅國家